已被捕求del ac

已被捕求del ac

push

自爆啦 搵張相

貼裸照自爆

貼十張裸照

樓主會唔會已經po唔到相

我幫佢Po會唔會 del post

應該唔會

你會自爆咋，唔好，佢要爆AC啊

去呢度求其 cap 張圖 post 上黎

你幫佢po好似會del左自己

其實登出佢已經刮唔到你料唔係咩 前提係佢根本唔知你咩名

大家睇清楚佢係要del AC 即係ban自己
新人唔好以為幫po會ban佢，會ban咗自己咋

推